朝早落雨大到痴線...

但都閪要返工

肥仔一跌落渠 就連部單車都失去

巴打今朝踩單車出門口😂？